夏登：對唔住，玩膠玩到過左火，唔好推

推

夏登: ...🤟🏻

夏登，我屌你老母

夏登：莫雷呢d撚樣炒得少
害到火箭無晒前途

轉個頭

夏登：對唔住，玩膠玩到過左火，唔好推

deja vu

乜事

夏登炒車，向支那跪低，轉個頭成個大聯盟同支那反枱

轉會去中國打籃球啦屌佢老母

虫國有佢最愛既黑哨，岩撚晒佢打

玩玩具玩出火

無罰球射了

開post

快

開了

戇鳩仔Harden，叫雞去蒲就叻，睇多d新聞先好講野啦下次

大陸仔都話佢，調轉佢係中國人講呢D嘢已經被消失了

似你條撚樣開膠post 笑天琦

係🤟🏿